{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056815",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2636191?place[place_type]=GID&place[gid]=2636191&place[latitude]=37.2470819983&place[longitude]=126.4813208479&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영흥도 클로버펜션"
    },
    "text": "この宿はオーシャンビューを鑑賞できる施設とバーベキューを楽しめる施設を提供しています。 海岸散策路でも散歩ができます。 予約はリアルタイム予約を基準とし、インターネット予約方法の案内に従わなければなりません。 電話予約の場合、予約をキャンセルすると払い戻し違約金が発生することがありますので、リアルタイム予約を利用することをお勧めします。 キャンセルの際には基本キャンセル料10%がかかります。 予約時に予約者と振込者が異なる場合は、必ず記入してください。 予約金は予約後6時間以内に100%入金が必要で、当日と前日の予約の場合は予約後1時間以内に入金が必要です。 入室はご利用当日の午後3時から可能で、退室は翌日の午前11時までです。 客室の清掃時間は午前11時から午後3時までで、午後3時以前には入室できません。 退室時間はご利用最終日の午前11時に決まっております。 客室には屋外の共同バーベキュー場と個別テラスが提供されます。 全客室にはワイファイが完備されています。 海では海水浴はできませんが、干潟体験ができます。 近くには龍潭干潟体験、遊覧船、大阜島、長慶里海水浴場、十里浦海水浴場、エネルギーパーク、側島海道、永興大橋、W5ゴルフ場など多様な観光地があり車で簡単に移動することができます。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿はオーシャンビューを鑑賞できる施設とバーベキューを楽しめる施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "予約方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約はリアルタイム予約を基準とし、インターネット予約方法の案内に従わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "電話で予約する場合、注意すべきことはありますか？",
            "answer": "電話予約の場合、予約をキャンセルすると払い戻し違約金が発生することがありますので、リアルタイム予約を利用することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "予約時に異なる予約者と振込者がいる場合、何をする必要がありますか？",
            "answer": "予約時に予約者と振込者が異なる場合は、必ず記入してください。"
        },
        {
            "question": "予約金の支払い期限はありますか？",
            "answer": "予約金は予約後6時間以内に100%入金が必要で、当日と前日の予約の場合は予約後1時間以内に入金が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室はご利用当日の午後3時から可能で、退室は翌日の午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃時間帯はいつですか？",
            "answer": "客室の清掃時間は午前11時から午後3時までで、午後3時以前には入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には屋外の共同バーベキュー場と個別テラスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ワイファイは利用できますか？",
            "answer": "全客室にはワイファイが完備されています。"
        },
        {
            "question": "海で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "海では海水浴はできませんが、干潟体験ができます。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くには龍潭干潟体験、遊覧船、大阜島、長慶里海水浴場、十里浦海水浴場、エネルギーパーク、側島海道、永興大橋、W5ゴルフ場など多様な観光地があり車で簡単に移動することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 539
    }
}